竟來之 - 齊來勁猜林鄭上任後第一樣施政係乜 ?

飲杯!!

傾23條啦

傾咩？直推啦